有冇人男/女朋友星期六日都要返工

到weekend都冇得拍拖
想出去睇吓日落
依家嘗試諗緊單身個陣係點自己一個搵啲嘢做

利申 唔想分手

開始之前唔知㗎咩？

你以為佢真係要返工先好笑

我咪返緊工（星期六parttime幫補下）
等夜晚收工男朋友接我又可以出街拍下拖

返工都錯？ 個個返一至五咩

本郵差現在先收工

返一至五
六日另一份工

個時一齊返工
同事嚟

原來係咁 誤會左

咁你都一齊返咪可以拍住拖賺錢囉

嗰陣時返intern咋
完咗就冇做

其實去咗叫雞

都係想揾多d錢養你炸，仲嘈臭__

我有錢唔洗佢養啦

個個都返一至五咩
返星期六日就要係單身狗？

睇黎你條仔鐘意 無乜毛

咁關咩事

佢返一至日

全年無休？

男友返一至六，今星期日都要返
原本plan左出去都要改期，點都有唔開心
但有心既搵個平日都可以見，我寧願佢返工，特別依加有工返已好好

因為六日係佢教野
一至五係fulltime
有休就有既 唔知幾時囉

平日都係夜晚囉
但冇堂食加夜晚佢比較攰
想搵日去行下山都難

有啊

平日我地都係見一陣，對上次就係放工去九龍灣影相，8點前就走，各自返屋企食飯
只可以話既然平日到周末都要返工，拍拖活動都要改變下，行山睇日落，等放假/佢無咁攰先做